見到個漆彈中伏post 麻煩外地巴打盡量整理戰術同制作技術

香港地方淺窄 要試均咁多製作方法唔容易 所以身在外地嘅巴打最好幫手試好遊戲攻略work唔work再貼上黎

How to Fill Water Balloons with Paint (and how no…：